好狗 條友用呢招引多啲人入去買嘢

引晒啲咸濕仔入去

冇其他人覆你
等我覆吓你